{"Madrid": {"tweet_list": [{"text": "RT @anemfermu: #JuevesDeArquitectura\nEl\u00a0Beti Jai\u00a0es un\u00a0front\u00f3n\u00a0de\u00a0pelota vasca\u00a0en Madrid. Este edificio del arquitecto\u00a0Joaqu\u00edn Rucoba, se i\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:23 +0000 2020"}, {"text": "Este ni\u00f1o es el pr\u00f3ximo crack del futbol \u26bd\ud83d\ude31\ud83d\udd25\n\nMessi \ud83d\udd25\nCristiano Ronaldo \ud83d\udd25\nNeymar \ud83d\udd25\nDybala \ud83d\udd25\n\nBenzema, Hazard, Kroos, Zidane, Madrid\n\n https://t.co/C5Cds2dRZF", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:21 +0000 2020"}, {"text": "RT @HumoDePrimeraTW: TE AMO KUN QUE DESENMASCARA AL MADRID JAJAJ https://t.co/rmVKy5NWBO", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:20 +0000 2020"}, {"text": "RT @el_pais: Justo cuando Madrid vislumbra el fin de las restricciones del estado de alarma, estos n\u00facleos muestran m\u00e1s casos acumulados. A\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:20 +0000 2020"}, {"text": "RT @mirnaamr: El Madrid: Tengo 13 Champions\nLos \u00e1rbitros:\n\nAs\u00ed s\u00ed https://t.co/OzAJctF0RX", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:19 +0000 2020"}, {"text": "RT @marca: \ud83d\ude2e Faustino Asprilla: \"Si yo fuese James Rodr\u00edguez... mando a Zidane a comer mierda\" https://t.co/W7gnmOhJsF", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:19 +0000 2020"}, {"text": "El Ayto. Destina 5M\u20ac para reforzar con 264 trabajadore los servicios sociales. La Junta de Gobierno ha conocido hoy un nuevo Plan de Empleo Temporal con 118 trabajadores sociales y 41 auxiliares administrativos. Se contratar\u00e1n a mediados de julio. https://t.co/91jNGVPNRS", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:17 +0000 2020"}, {"text": "RT @IdiazAyuso: No es verdad que exista un plan para Barajas. Si no queremos que la historia con el COVID19 se repita, el Gobierno de Espa\u00f1\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:12 +0000 2020"}, {"text": "Explicar el por qu\u00e9 James y Zidane no se entienden seria muy dificil, el colombiano no deberia de seguir en el Madrid.", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:11 +0000 2020"}, {"text": "RT @ForRevolucion: Un m\u00e9dico explica c\u00f3mo se \naplican los protocolos que dejan sin asistencia sanitaria a  ancianos enfermos en hospitales\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:10 +0000 2020"}, {"text": "RT @DanielYya: Hoy ha dicho Ayuso en directo que la Comunidad de Madrid, a diferencia del Ayuntamiento, tuvo que gestionar la sanidad y las\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:09 +0000 2020"}, {"text": "RT @saltamontes___: En el Rea Madrid de tu vida, yo soy el James de tu Zidane.", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:09 +0000 2020"}, {"text": "RT @bombers_man: Desde que lleg\u00f3 Podemos al gobierno ya no quedan sapos en toda la Comunidad de Madrid.", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:08 +0000 2020"}, {"text": "RT @2010MisterChip: En su primer partido con el Madrid...\n\n\ud83d\udc49 En Liga: GOL\n\ud83d\udc49 En Copa: GOL\n\ud83d\udc49 En Supercopa Espa\u00f1a: GOL\n\ud83d\udc49 En Copa de Europa: GO\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:03 +0000 2020"}, {"text": "RT @realmadrid: 2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\u26bd \u00a1HASTA EL FINAL VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/w82EoEpWRh \n\ud83d\udcbb https://t.co/eLf\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:03 +0000 2020"}], "tweet_count": 303787}, "#HowYouLikeThatLisa": {"tweet_list": [{"text": "RT @amybethoney: no importa tu orientaci\u00f3n, todos estamos enamorados de estas chicas\n#HowYouLikeThatLisa\n#WeLikeThatJISOO https://t.co/sGah\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:25 +0000 2020"}, {"text": "@LISANATIONS_ @ygofficialblink Trending 9 on M\u00e9xico  #HowYouLikeThat_LISA #HowYouLikeThatLisa @ygofficialblink https://t.co/6Ar9qT6ive", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:25 +0000 2020"}, {"text": "RT @acousticnini: Por qu\u00e9 carajo borraron el post de Jisoo??  A caso no ven la cantidad de interacci\u00f3n que ten\u00eda el tweet?? No hab\u00eda ning\u00fan\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:23 +0000 2020"}, {"text": "RT @tridteck: tengo una necesidad enorme de ser intimidada por Lisa y Jisoo, lo deseo, necesito, anhelo \n\n#HowYouLikeThatLisa \n#WeLikeThatJ\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:23 +0000 2020"}, {"text": "RT @gngwithbpink: BLACKPINK VIENE A DOMINAR EL MUNDO EL 26 DE JUNIO \ud83e\udd2f @ygofficialblink #HowYouLikeThatLISA #WeLikeThatJISOO https://t.co/Ji\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:22 +0000 2020"}, {"text": "RT @tridteck: tengo una necesidad enorme de ser intimidada por Lisa y Jisoo, lo deseo, necesito, anhelo \n\n#HowYouLikeThatLisa \n#WeLikeThatJ\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:22 +0000 2020"}, {"text": "RT @itsbaambi: comenten del 1 al 10 los \u2b07\ufe0f\n\n#WeLikeThatJISOO \n#HowYouLikeThatLisa \n#HowYouLikeThat_D7\n\n\u203c\ufe0f HAGAMOS TENDENCIA \u203c\ufe0f\nRT PARA AYUD\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:21 +0000 2020"}, {"text": "Oh yas! \n#HowYouLikeThatLisa https://t.co/eGKQRyRQPn", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:17 +0000 2020"}, {"text": "RT @amybethoney: no importa tu orientaci\u00f3n, todos estamos enamorados de estas chicas\n#HowYouLikeThatLisa\n#WeLikeThatJISOO https://t.co/sGah\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:17 +0000 2020"}, {"text": "No se chamas pero parece que se nos viene perreo jajaj\n@ygofficialblink\n#HowYouLikeThatLisa\n#WeLikeThatJISOO \n#HowYouLikeThat_D7 \n\nhttps://t.co/17SCKbTcAB", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:16 +0000 2020"}, {"text": "@yejishade CONFIRM\u00d3 \n#WeLikeThatJISOO \n#HowYouLikeThatLisa  \n#HowYouLikeThat_D7", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:16 +0000 2020"}, {"text": "RT @cryforjeennie: comenten del 1 al 10 los \u2b07\ufe0f\n\n#WeLikeThatJISOO \n#HowYouLikeThatLisa \n#HowYouLikeThat_D7\n\n\u203c\ufe0f hagamos tendencia\u203c\ufe0f https://t\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:15 +0000 2020"}, {"text": "RT @yejishade: Siento pena por las personas que no stannean a blackpink porque no les gusta, los entiendo, no todos tenemos buenos gustos \ud83d\ude0a\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:14 +0000 2020"}, {"text": "RT @BLACKPINKPeru: \u00a1\u00a1YA SALIERON LOS TEASERS!! \nEs el turno de Lisa y Jisoo mostr\u00e1ndonos un poco m\u00e1s del concepto del comebackkk\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\n\u00a1Vayamo\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:11 +0000 2020"}, {"text": "RT @roses4jennie: bueno y si responden este tweet con el teaser de lisa y el # para que suba en tendencias???\n\n#HowYouLikeThatLisa   https:\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:11 +0000 2020"}], "tweet_count": 267798}, "#BastaDeMentirasAMLO": {"tweet_list": [{"text": "RT @Veronic78411139: #BastaDeMentirasAMLO por falta de apoyo millones de mexicanos estamos muriendo de hambre y @lopezobrador muy campante", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:20 +0000 2020"}, {"text": "RT @Yazmnsol1: Los mexicanos en riesgo por la falta de alimentos y trabajo. #BastaDeMentirasAMLO Exigimos programas de apoyo para la poblac\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:15 +0000 2020"}, {"text": "RT @Gustavo17508103: #BastaDeMentirasAMLO Solo hay recortes de presupuesto y ni as\u00ed apoya al pueblo @lopezobrador donde queda la econom\u00eda", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:09 +0000 2020"}, {"text": "RT @JuanLui03486500: #BastaDeMentirasAMLO  despu\u00e9s de 2 meses voy de pandemia sr. @loopezobrador usted sigue como si nada pasara", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:04 +0000 2020"}, {"text": "RT @Veronic78411139: #BastaDeMentirasAMLO usted solo piensa en s\u00ed mismo p\u00f3ngase a ver a su alrededor y ver\u00e1 cu\u00e1nta nesesidad hay sr. Presid\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:50:58 +0000 2020"}, {"text": "RT @LAURAZAPATAM: Es una afrenta la manera de@conducirse con los mexicanos, \u00c9l y su s\u00e9quito. Por esto conmino a la sociedad a unirse todos\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:50:25 +0000 2020"}, {"text": "RT @recinpe: \u00bfQu\u00e9 les parece?\nLa estupidez de nuestro gobierno, quej\u00e1ndose del avi\u00f3n presidencial y gastando m\u00e1s por fuera, para los \"cuate\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:50:06 +0000 2020"}, {"text": "@alfredosmartt @DeniseDresserG Dar\u00e1n clases gratis de como cromar el sable a un mini presidentito ? #chairosenga\u00f1ados est\u00e1n cordialmente invitados #BastaDeMentirasAMLO tu organizas #Morenaesestiercol y tus sat\u00e9lites de \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "datetime": "Fri Jun 19 00:49:24 +0000 2020"}, {"text": "RT @LAURAZAPATAM: M\u00e9XICO apoya a los m\u00e9dicos mexicanos @lopezobrador_ y el pago de los NUESTROS ??? A tus #medicoscubanos si les pagas y de\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:49:21 +0000 2020"}, {"text": "RT @UrbisVeracruz: Pagan becas a ninis y cientos de j\u00f3venes arman mega pachanga en Tlacotalpan : https://t.co/dlHaaDCfgy #Veracruz #coronav\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:48:59 +0000 2020"}, {"text": "RT @malusita76: Kemozion! \nMe imagino que van a compartir con TODO el mundo la estrategia de \u201clos abrazos no balazos\u201d y \u201clos chanclazos de\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:48:57 +0000 2020"}, {"text": "RT @GianinoGian: Huachicoleros no se detienen: Pemex report\u00f3 aumento del 122% en tomas clandestinas de gas LP. Mayo 2020\nhttps://t.co/J4R7u\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:48:41 +0000 2020"}, {"text": "RT @bruno_eli: 1. Autoritarismo (primera parte)\n\nUna investigaci\u00f3n encontr\u00f3 que un tercio de la poblaci\u00f3n mundial vive en democracia que de\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:48:30 +0000 2020"}, {"text": "RT @resanche: @CitlaHM Aqu\u00ed Citlali contratando un ex etarra para capacitar los grupos de choque de MORENA y a los grupos de defensa de la\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:48:12 +0000 2020"}], "tweet_count": 267209}, "Pe\u00f1a": {"tweet_list": [{"text": "He estado lejos de mi flaco 6 meses el a\u00f1o pasado, hemos estado juntos 3 meses y casi tres separados este a\u00f1o. Y a\u00fan as\u00ed, sigo creyendo que vale la pena", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:27 +0000 2020"}, {"text": "RT @MorenoEsPueblo: Hay mucho troll (de los de marquitos pe\u00f1a) haciendose pasar por militantes de Moreno para ponerse en contra a los compa\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:26 +0000 2020"}, {"text": "@AntonioSanguino @SenadoGovCo Con la severidad de la pena no se busca q no comentan el delito, se busca q no reincidan... pedazo de animal @AntonioSanguino", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:24 +0000 2020"}, {"text": "RT @javisevich: \u201cEl derecho al respeto ajeno, es la paz\u201d. Y el tarado era Pe\u00f1a? https://t.co/I6T0cbH5Fl", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:24 +0000 2020"}, {"text": "RT @SimonLevyMx: \u00bfEn serio con el verde que apoy\u00f3 a Pe\u00f1a, a Calder\u00f3n? Aliarse con lo m\u00e1s rancio de la pol\u00edtica; aliarse con quienes duermie\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:23 +0000 2020"}, {"text": "@nagu_cl Pucha q da pena...se sinti\u00f3 sola/ abandonada/ y el culpable nunca se ha sentido as\u00ed...hasta hoy...#JusticiaParaAntoniaBarra #martinpradenasviolador #QueSeVayanTodos No te olvidaremos hermosa ANTONIA!!! Y NO NOS CALLAREMOS...por ti/ tu familia y por todas!", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:23 +0000 2020"}, {"text": "@eymarfuentes1 Seria mejor la pena de muerte , pero bueno , ya es un gran avance de todos modos", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:23 +0000 2020"}, {"text": "RT @epigmenioibarra: AMLO adelanta que en el fraude al SAT por 48 mil millones con facturas falsas est\u00e1n involucradas autoridades de Hacien\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:23 +0000 2020"}, {"text": "@El_Universal_Mx Excelente propuesta lo malo es que el cacas no lo aprobara porque si de algo est\u00e1 contento es que su gato Gatell, solo dice y hace lo que el manda no importando la salud de los mexicanos, da mucha pena tener est\u00e1 p\u00e9sima Admon. En una situaci\u00f3n tan dif\u00edcil como est\u00e1 ya larguese", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:22 +0000 2020"}, {"text": "Aun falta! Pena de Muerte https://t.co/BGBayPO0Fz", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:22 +0000 2020"}, {"text": "RT @Vanepetrillo: Se mueve la causa contra  MICHETTI y Marcos Pe\u00f1a por contrataciones irregulares. El juez M di Giorgi libro \u00f3rdenes de pre\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:21 +0000 2020"}, {"text": "RT @medinake: Mas de 500 ped\u00f3filos arrestados en las ultimas horas en #EEUU. Trump pide pena de muerte. Se drena el pantano.\n\n#18Junio", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:21 +0000 2020"}, {"text": "@ClaudiaLopez @FiscaliaCol @PoliciaBogota @SeguridadBOG Buena esa Alcaldesa esa si es una noticia buena para todos Ahora esperemos que los Se\u00f1ores Jueces de la Rep\u00fablica no le Den Casa por Carcel y una pena m\u00ednima", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:21 +0000 2020"}, {"text": "Ser\u00eda una pena que un grupo de abogados demandara el Acto Legislativo. \ud83e\udd2d https://t.co/piaIDALMgI", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:20 +0000 2020"}, {"text": "@AlejandroSanz Roba lo que gustes. Esa delincuencia es la que vale la pena \ud83d\ude09", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:20 +0000 2020"}], "tweet_count": 260267}, "C\u00e1ncer": {"tweet_list": [{"text": "@RevistaSemana @petrogustavo @MJDuzan @Semanaenvivo El CACAS el paraconarcoterrorista y asesino de lesa humanidad. El bandido que estuvo en todas las organizaciones criminales de Colombia. Y de todas sali\u00f3 c\u00f3mo pepa de guama por cochino. Petro ese cancer te sigue ley de vida. As\u00ed ser\u00e1.", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:23 +0000 2020"}, {"text": "@BeatrizGMuller @SSalud_mx Y los ni\u00f1os con c\u00e1ncer sin medicamentos, y t\u00fa haciendo berrinche, y ahora despiden a la directora de CONAPRED pobre M\u00e9xico hacia donde lo llevan.", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:22 +0000 2020"}, {"text": "RT @AliciaMelchorHe: Utilizan cualquier excusa para legitimar la millonada que roban para mantener los chiringuitos feministas. \u00c9ste hombre\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:19 +0000 2020"}, {"text": "RT @ForoCuatroTV: As\u00ed reaccion\u00f3 @RebecaGodoyR al ver que @Sia le respondi\u00f3 en Twitter. La cajemense padece c\u00e1ncer terminal y le pidi\u00f3 autor\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:18 +0000 2020"}, {"text": "RT @dj3mb: Ojal\u00e1 los amlovers se pusieran a defender a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer como defienden a Bartlett. Ojal\u00e1 se enojaran con el trato a los\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:18 +0000 2020"}, {"text": "RT @soykarenkruger: S\u00edntomas, factores de riesgo y prevenci\u00f3n de c\u00e1ncer de colon https://t.co/cmrECk2ZMW", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:15 +0000 2020"}, {"text": "RT @aleortizglez: Que tal que Bety hizo que renunciara ahorita a Monica Maccise. \n\nPorque con esa fuerza e influencia no defiende a los ni\u00f1\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:15 +0000 2020"}, {"text": "RT @MariolySosaP: El sue\u00f1o de este ni\u00f1o con c\u00e1ncer era conocer a Batman.\n\nSu m\u00e9dico decidi\u00f3 disfrazarse del superh\u00e9roe para hacer feliz al\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:11 +0000 2020"}, {"text": "RT @SignoCancerRD: Las #C\u00c1NCER \u264b llegar\u00e1n a ser misteriosas, caprichosas y con un gran escudo para proteger sus emociones y sentimientos. P\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:10 +0000 2020"}, {"text": "Tras la filmaci\u00f3n de El conquistador de Mongolia\u201d(956), rodado en St. George en el desierto de Utah, en donde se hac\u00edan pruebas nucleares,  91 personas de 220 que integraron el equipo de producci\u00f3n y elenco, desarrollaron c\u00e1ncer en diferentes partes del cuerpo.", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:09 +0000 2020"}, {"text": "@aimengan @marthabtz Se\u00f1or en tus manos santas y benditas te entregamos todos los enfermos de c\u00e1ncer, dales, el alivio del dolor ,  llenamos de tu fortaleza y de tu poder .", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:05 +0000 2020"}, {"text": "La Investigaci\u00f3n de C\u00e1ncer del Reino Unido muestra la distribuci\u00f3n anat\u00f3mica del #CancerDeMama Invasivo, como se puede apreciar el cuadrante superior externo (cercano a la axila) tiene un alto porcentaje si se compara con las dem\u00e1s \u00e1reas. https://t.co/vUaTISLyzm", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:00 +0000 2020"}, {"text": "RT @alan_burguete: @soykarenkruger Important\u00edsimo! La \u201cColitis\u201d no existe (al menos no como la gente lo conoce) y el sangrado es C\u00e1ncer has\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:51:00 +0000 2020"}, {"text": "RT @Allscience1: Ayudemos juntos a los #ni\u00f1osconc\u00e1ncer del @hsjddcaracass apoyando la campa\u00f1a de @FundMamaLis. Se necesitan $3500 para cubr\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:50:57 +0000 2020"}, {"text": "RT @marcvs_avrelivs: @McPhisto_ Todo esto del @CONAPRED es un tremendo distractor de lo verdaderamente importante: ni\u00f1os con c\u00e1ncer sin med\u2026", "datetime": "Fri Jun 19 00:50:55 +0000 2020"}], "tweet_count": 213028}}